{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f91", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e0a\u6d77\u5e02\u5168\u90e8\u5c0f\u5b66\u751f", "optionC": "\u4ece\u4e2d\u62bd\u53d6\u7684500\u540d\u5c0f\u5b66\u751f", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u4e0a\u6d77\u5e02\u5168\u90e8\u5c0f\u5b66\u751f\u7684\u8eab\u9ad8", "type": "1", "optionA": "\u4ece\u4e2d\u62bd\u53d6\u7684500\u540d\u5b66\u751f\u7684\u8eab\u9ad8", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u60f3\u8981\u4e86\u89e3\u4e0a\u6d77\u5e02\u5c0f\u5b66\u751f\u7684\u8eab\u9ad8,\u9700\u8981\u62bd\u53d6500\u4e2a\u6837\u672c,\u8fd9\u9879\u8c03\u67e5\u4e2d\u7684\u6837\u672c\u662f?", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f92", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e0d\u80fd\u81ea\u52a8\u8bc6\u522b\u7c7b\u7684\u4e2a\u6570,\u4e0d\u662f\u968f\u5373\u6311\u9009\u521d\u59cb\u70b9\u4e3a\u4e2d\u5fc3\u70b9\u8ba1\u7b97", "optionC": "\u4e0d\u80fd\u81ea\u52a8\u8bc6\u522b\u7c7b\u7684\u4e2a\u6570,\u968f\u5373\u6311\u9009\u521d\u59cb\u70b9\u4e3a\u4e2d\u5fc3\u70b9\u8ba1\u7b97", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "\u80fd\u81ea\u52a8\u8bc6\u522b\u7c7b\u7684\u4e2a\u6570,\u4e0d\u662f\u968f\u5373\u6311\u9009\u521d\u59cb\u70b9\u4e3a\u4e2d\u5fc3\u70b9\u8ba1\u7b97", "type": "1", "optionA": "\u80fd\u81ea\u52a8\u8bc6\u522b\u7c7b\u7684\u4e2a\u6570,\u968f\u5373\u6311\u9009\u521d\u59cb\u70b9\u4e3a\u4e2d\u5fc3\u70b9\u8ba1\u7b97", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u4ee5\u4e0b\u5bf9k-means\u805a\u7c7b\u7b97\u6cd5\u89e3\u91ca\u6b63\u786e\u7684\u662f", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f93", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "KDJ", "optionC": "ARMA", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "MACD", "type": "1", "optionA": "RSI", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u662f\u5e38\u89c1\u7684\u65f6\u95f4\u5e8f\u5217\u7b97\u6cd5\u6a21\u578b", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f94", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "0.1667", "optionC": "0.2", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "0.25", "type": "1", "optionA": "0.3333", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u6709\u4e2a\u888b\u5b50\u88c5\u67092\u4e2a\u7ea2\u7403,2\u4e2a\u84dd\u7403,1\u4e2a\u9ec4\u7403,\u53d6\u51fa\u7403\u4ee5\u540e\u4e0d\u518d\u653e\u56de,\u8bf7\u95ee\u53d6\u4e24\u6b21\u51fa\u6765\u7684\u7403\u662f\u76f8\u540c\u989c\u8272\u7684\u6982\u7387\u662f\u591a\u5c11", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f95", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "27", "optionC": "22", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "26", "type": "1", "optionA": "25", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "65,8,50,15,37,24,()\u3002\u62ec\u53f7\u4e2d\u7684\u6570\u5b57\u662f() ", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f96", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5bf9\u79f0", "optionC": "\u949f\u578b", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "\u53f3\u504f", "type": "1", "optionA": "\u5de6\u504f", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u4e00\u7ec4\u6570\u636e,\u5747\u503c>\u4e2d\u4f4d\u6570>\u4f17\u6570,\u95ee\u8fd9\u7ec4\u6570\u636e", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f97", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u53ef\u4ee5", "optionC": "\u591a\u4e2a\u5b57\u7b26", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "1\u4e2a\u5b57\u7b26", "type": "1", "optionA": "\u96f6\u4e2a\u5b57\u7b26", "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93", "question": "SQL\u8bed\u8a00\u5141\u8bb8\u4f7f\u7528\u901a\u914d\u7b26\u8fdb\u884c\u5b57\u7b26\u4e32\u5339\u914d\u7684\u64cd\u4f5c,\u5176\u4e2d\u2018%\u2019\u53ef\u4ee5\u8868\u793a", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f98", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6807\u51c6\u6b63\u6001\u5206\u5e03\u7684\u5747\u503c\u4e3a0\uff0c\u65b9\u5dee\u4e3a1", "optionC": "\u6b63\u6001\u5206\u5e03\u7684\u504f\u5ea6\u4e3a0\uff0c\u5cf0\u5ea6\u4e3a1", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "\u6b63\u6001\u5206\u5e03\u7684\u5747\u503c\u548c\u65b9\u5dee\u80fd\u591f\u51b3\u5b9a\u6b63\u6001\u5206\u5e03\u7684\u4f4d\u7f6e\u548c\u5f62\u6001", "type": "1", "optionA": "\u6b63\u6001\u5206\u5e03\u5177\u6709\u96c6\u4e2d\u6027\u548c\u5bf9\u79f0\u6027", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u5173\u4e8e\u6b63\u6001\u5206\u5e03,\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f:", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f99", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6839\u636e\u7528\u6237\u6700\u8fd1\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\u4fe1\u606f,\u7528\u51b3\u7b56\u6811\u7b97\u6cd5\u8bc6\u522b\u51fa\u6dd8\u5b9d\u4e70\u5bb6\u53ef\u80fd\u662f\u7537\u8fd8\u662f\u5973", "optionC": "\u7528\u5173\u8054\u89c4\u5219\u7b97\u6cd5\u5206\u6790\u51fa\u8d2d\u4e70\u4e86\u6c7d\u8f66\u5750\u57ab\u7684\u4e70\u5bb6,\u662f\u5426\u9002\u5408\u63a8\u8350\u6c7d\u8f66\u811a\u57ab", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "\u6839\u636e\u5546\u5bb6\u8fd1\u51e0\u5e74\u7684\u6210\u4ea4\u6570\u636e,\u7528\u805a\u7c7b\u7b97\u6cd5\u62df\u5408\u51fa\u7528\u6237\u672a\u6765\u4e00\u4e2a\u6708\u53ef\u80fd\u7684\u6d88\u8d39\u91d1\u989d\u516c\u5f0f", "type": "1", "optionA": "\u6839\u636e\u5546\u5bb6\u6700\u8fd1\u4e00\u5e74\u7684\u7ecf\u8425\u53ca\u670d\u52a1\u6570\u636e,\u7528\u805a\u7c7b\u7b97\u6cd5\u5224\u65ad\u51fa\u5929\u732b\u5546\u5bb6\u5728\u5404\u81ea\u4e3b\u8425\u7c7b\u76ee\u4e0b\u6240\u5c5e\u7684\u5546\n  \u5bb6\u5c42\u7ea7", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u5728\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u540c\u7684\u573a\u666f\u4e2d,\u4f7f\u7528\u7684\u5206\u6790\u65b9\u6cd5\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u6709", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f9a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "GARCH\u6a21\u578b", "optionC": "ARMA\u6a21\u578b", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "MA\u6a21\u578b", "type": "1", "optionA": "AR\u6a21\u578b", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1 \u673a\u5668\u5b66\u4e60", "question": "\u4e0b\u5217\u65f6\u95f4\u5e8f\u5217\u6a21\u578b\u4e2d,\u54ea\u4e00\u4e2a\u6a21\u578b\u53ef\u4ee5\u8f83\u597d\u5730\u62df\u5408\u6ce2\u52a8\u6027\u7684\u5206\u6790\u548c\u9884\u6d4b", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f9b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u2211(1-Rij)^2 \u8d8a\u5c0f\u8d8a\u7eaf", "optionC": "\u2211(1-Rij)*(1-Rij)\u8d8a\u5c0f\u8d8a\u7eaf", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u2211(1-Rij*Rij)\u8d8a\u5c0f\u8d8a\u7eaf", "type": "1", "optionA": "\u2211(N/K-Cij)(N/K-Cij)\u8d8a\u5c0f\u8d8a\u7eaf", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u73b0\u5728\u6709M\u4e2a\u6876,\u6bcf\u6876\u90fd\u6709N\u4e2a\u4e52\u4e53\u7403,\u4e52\u4e53\u7403\u7684\u989c\u8272\u6709K\u79cd,\u5e76\u4e14\u5047\u8bbe\u7b2ci\u4e2a\u6876\u7b2cj\u79cd\u989c\u8272\u7684\u7403\u4e2a\u6570\u4e3aCij, \u6bd4\u4f8b\u4e3aRij=Cij/N,\u73b0\u5728\u8981\u8bc4\u4f30\u54ea\u4e2a\u6876\u7684\u4e52\u4e53\u7403\u989c\u8272\u7eaf\u5ea6\u6700\u9ad8,\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u7b97\u6cd5\u548c\u63cf\u8ff0\u662f\u4e0d\u5408\u7406\u7684?", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f9c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u76f8\u5173\u7cfb\u6570\u4e3a0.2\u76f8\u8f83\u4e8e-0.8,\u524d\u8005\u7684\u76f8\u5173\u6027\u66f4\u5f3a", "optionC": "Pearson\u76f8\u5173\u7cfb\u6570\u8861\u91cf\u4e86\u4e24\u4e2a\u5b9a\u5e8f\u53d8\u91cf\u4e4b\u95f4\u7684\u76f8\u5173\u7a0b\u5ea6", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u76f8\u5173\u7cfb\u6570\u7b49\u4e8e1\u76f8\u8f83\u4e8e\u76f8\u5173\u7cfb\u6570\u7b49\u4e8e-1,\u524d\u8005\u7684\u76f8\u5173\u6027\u66f4\u5f3a", "type": "1", "optionA": "\u76f8\u5173\u7cfb\u6570\u4e3a0.8\u65f6,\u8bf4\u660e\u4e24\u4e2a\u53d8\u91cf\u4e4b\u95f4\u5448\u6b63\u76f8\u5173\u5173\u7cfb", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u5173\u4e8e\u76f8\u5173\u7cfb\u6570,\u4e0b\u5217\u63cf\u8ff0\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\u6709:", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"ID": "55fa696ee4b043d0caf26f9d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u591a\u91cd\u5171\u7ebf\u6027\u4f1a\u4f7f\u5f97\u53c2\u6570\u4f30\u8ba1\u503c\u65b9\u5dee\u51cf\u5c0f", "optionC": "\u5728\u8fdd\u80cc\u57fa\u672c\u5047\u8bbe\u65f6,\u6a21\u578b\u4e0d\u518d\u53ef\u4ee5\u4f30\u8ba1", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "\u57fa\u672c\u5047\u8bbe\u5305\u62ec\u968f\u673a\u5e72\u6270\u4e0b\u662f\u5747\u503c\u4e3a0\u7684\u540c\u65b9\u5dee\u6b63\u6001\u5206\u5e03", "type": "1", "optionA": "\u57fa\u672c\u5047\u8bbe\u5305\u62ec\u968f\u673a\u5e72\u6270\u9879\u662f\u5747\u503c\u4e3a0,\u65b9\u5dee\u4e3a1\u7684\u6807\u51c6\u6b63\u6001\u5206\u5e03", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u5173\u4e8e\u7ebf\u6027\u56de\u5f52\u7684\u63cf\u8ff0,\u4ee5\u4e0b\u6b63\u786e\u7684\u6709", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"answer": " ", "ID": "55fa696ee4b043d0caf26f9e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "type": "2", "knowledge": "", "question": "\u67e5\u8be2\u6210\u4ea4\u8868a\u4e2d\u7684\u57ce\u5e02city\u7684\u6210\u4ea4\u91d1\u989d\u5927\u4e8e0\u7684\u8d2d\u4e70\u4eba\u6570(buyer_id)\u548c\u6210\u4ea4\u91d1\u989d(amt)\ncity buyer_id order_id amt\na 1 1 100\na 1 2 100\nb 2 3 100 \nb 3 4 20 \nc 4 5 0", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}, {"answer": " ", "ID": "55fa696ee4b043d0caf26f9f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "type": "2", "knowledge": "", "question": "\u516c\u53f8\u8981\u6784\u5efa\u6dd8\u5b9d\u5546\u5bb6\u5065\u5eb7\u6307\u6570,\u6240\u4ee5\u8981\u5bf9\u6700\u8fd11\u5e74\u5185\u6709\u4ea4\u6613\u7684\u6dd8\u5b9d\u5546\u5bb6\u8fdb\u884c\u95ee\u5377\u8c03\u7814\u3002\u4e3a\u4e0d\u8fc7\u4e8e\u6253\u6405\u5546 \u5bb6,\u95ee\u5377\u8c03\u7814\u91c7\u53d6\u62bd\u6837\u7684\u65b9\u5f0f\u8fdb\u884c\u786e\u5b9a\u5546\u5bb6\u540d\u5355\u3002\u600e\u4e48\u62bd\u6837\u6bd4\u8f83\u597d?", "title": "Alibaba-2016\u6570\u636e\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5"}]}